# Changelog

Registro de cambios del proyecto.

## [0.8.0] - 2024-03-15

### 🚀 Funcionalidades

- Campo posición y tests
- Poder configurar tamaño thumbs
- Poder configurar URLs de los productos

### 🐛 Corrección de errores

- Corregir migración

## [0.7.0] - 2024-03-13

### 🚀 Funcionalidades

- Emitir un evento cuando se cambia la imagen destacada
- Permitir enlaces dinámicos en el carrito

### 🐛 Corrección de errores

- No hacer doble carga cuando se ve una categoría
- Bpanel4-products.php
- Quitar 'client_type' porque el campo ya no existe

## [0.6.2] - 2024-03-06

### 🚀 Funcionalidades

- Poder configurar productos por página en catálogo
- Mejorar búsqueda en el datatable

### 🐛 Corrección de errores

- Corregir bulkDelete en ProductsDatatable
- Valor por defecto para active en los dto
- Respetar show_prices_with_taxes en product details
- Corregir búsqueda en datatable de productos
- Solo mostrar categorías activas en los filtros
- Hacer que product-small.blade.php no falle si un producto tiene slug vacío

## [0.6.1] - 2023-12-11

### 🐛 Corrección de errores

- Corregir problema al cambiar los precios

## [0.6.0] - 2023-12-05

### 🚀 Funcionalidades

- Hacer más fácil de extender

## [0.5.9] - 2023-11-21

### 🐛 Corrección de errores

- Corregir Dtos para que no pongan tamaño a 0 si es null

## [0.5.8] - 2023-11-21

### 🐛 Corrección de errores

- Si no venía 'active' en el request fallaba al crear producto
- ProductUpdateDto.php

## [0.5.7] - 2023-11-21

### 🐛 Corrección de errores

- No se podían borrar productos sin categoría

## [0.5.6] - 2023-11-03

### 🐛 Corrección de errores

- ProductCreationDto.php
- ProductUpdateDto.php
- Corregir tests
- No se podían borrar productos sin categoría

## [.0.5.2] - 2023-09-18

### 🐛 Corrección de errores

- No se publicaba la configuración del paquete desde InstallCommand

## [0.5.1] - 2023-09-18

### 🐛 Corrección de errores

- No se guardaba el campo featured al crear producto

## [0.5.0] - 2023-09-18

### 🚀 Funcionalidades

- Opción para destacar productos
- Shortcode para mostrar productos destacados

## [0.4.5] - 2023-09-07

### 🐛 Corrección de errores

- Añadir dependencia de bittacora/livewire-countries-states-select a composer.json

## [0.4.4] - 2023-08-11

### 🚀 Funcionalidades

- Pasar $additionalFilters a las vistas hijas

## [0.4.3] - 2023-07-28

### 🧪 Testing

- Actualizar Bpanel4ProductsPublicRoutesTest.php
- Corregir tests

## [0.4.2] - 2023-07-27

### 🚀 Funcionalidades

- Adatptar a Laravel Livewire Tables v2

## [0.4.1] - 2023-07-06

### 🚀 Funcionalidades

- Poder obtener stock desde CartableProduct

## [0.4.0] - 2023-06-26

### 🚀 Funcionalidades

- Urls amigables

### 🧪 Testing

- Añadir tests para la opción de configuración bpanel4-products.show_prices_with_taxes

## [0.3.3] - 2023-06-15

### 🚀 Funcionalidades

- Mostrar precio con o sin iva según config en  product-small.blade.php

## [0.3.2] - 2023-06-14

### 🐛 Corrección de errores

- Ajustar precisión campo precios bPanel

## [0.3.1] - 2023-06-14

### 🧪 Testing

- Actualizar ProductDetailsTest.php

## [0.3.0] - 2023-06-14

### 🚀 Funcionalidades

- Mostrar precio con/sin IVA y mejoras menores

## [0.2.7] - 2023-05-18

### 🐛 Corrección de errores

- Corregir commit anterior

## [0.2.6] - 2023-05-18

### 🚀 Funcionalidades

- Guardar y volver

## [0.2.5] - 2023-05-17

### 🐛 Corrección de errores

- No se podían borrar productos sin categoría

## [0.2.4] - 2023-05-16

### 🐛 Corrección de errores

- Cambiar tipo de las columnas de precios a unsigned big integer

## [0.2.3] - 2023-05-11

### 🚀 Funcionalidades

- Añadir hook 'after-description-additional-fields'
- Método withDiscount en CartProductFactory

## [0.2.2] - 2023-04-20

### 🚀 Funcionalidades

- Añadir getStock a ProductPresenter

## [0.2.1] - 2023-04-19

### 🚀 Funcionalidades

- Hacer que ProductAdminController sea extensible sin modificarlo
- Añadir tokens a Product para poder extenderlo dinámicamente
- Hacer que se pueda decorar el controlador
- Cambiar la forma en la que se puede extender la clase Product
- Update Product.php
- Hacer decorable el método create de ProductAdminController
- Hacer que se puedan añadir filtros
- Filtro por precio

### 🐛 Corrección de errores

- Ajuste en UpdateProduct para evitar que falle la validación de precio con descuento en algunos casos
- Actualizar UpdateProductTest.php
- No sobreescribir el trait de Product en los tests
- Quitar partes que ya no se usan en product-filters.blade.php
- Ajustes en ProductPresenter
- Corregir método hasDiscountedPrice

### 🧪 Testing

- Corregir test

## [0.2.0] - 2023-03-13

### 🚀 Funcionalidades

- Permitir imágenes webp

## [0.1.0] - 2023-02-10

### 🚀 Funcionalidades

- Versión inicial

<!-- generated by git-cliff -->
